支持蒙古文化 蒙古妹妹啪啪聲

有邊個連登仔可以叫到咁既聲

推

研究多d蒙古文化

支共就係想滅人族

我出返去先sorry

你諗左去邊

幻齒 眼鏡 黑肉 啪啪啪聲

手快撳左不推文

父女

推

個男人把聲好勁, 點唱的?

就係唔知

咒怨條仔大咗冇化妝姐

唔係加耶子咩

支共想滅蒙古語

我地就要聽下蒙古歌
吹咩

想學彈個支野
btw呀叔人肉fax機

有冇人解釋到個男人點唱到咁

老豆玩beatbox應該會幾撚勁

叫“喉音唱法/呼麥”，khoomei，有興趣可以聽下一隊叫Huun huur tu 既

屬dead song既做法

係口弦琴既聲
佢個口入面應該有口弦
但係唔知佢幾時放入去

我細個係風扇前面唱歌先有呢個效果

有你屎眼獻醜不如藏拙

好似全部蒙古人都識